請用最大努力令到黑警同佢既家屬感受到愛

屌你老母！！見到d post話d犬二代係學校蝦蝦霸霸。

我覺得係真。佢老豆老母都係無人性，正所謂龍生龍，鳳生鳳，黑警個仔係屎佛龍。

請集思廣益全個社區另類‘關懷’ 佢地。
岩岩聽到朋友講 同犬二代踢波果 叫佢拎證出來等等。

讓他們知道全世界都關懷佢地。

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可